尚德連儂牆又現獅子狗！

尚德去將軍澳中心方向個連儂牆又有獅子狗呀

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

由得佢，清空下可以貼新文宣資料

btw呢條隧道好多獅子狗出沒

8月4日將軍澳遍地開花

好想抱起佢黎屌

巴打壓力太大睇下醫生好喎

你就有壓力，交比我捉佢返去大大力咁屌

巴打真勇武